藍絲:要調查替死者打針的醫護的政治立場，及其家人的政治立場

上次63歲死，已經有藍絲咁講。
你估今次唔會咁講咩?

一定係啦，所以藍友放心，搵返藍護打就冇問題
搵完藍護打左，仲生高左5cm

冇食早餐渣嘩

仆你個街
有本事廢老自己吉針
唔使醫護幫

往死裡打 唔打唔係中國人

冇食早餐

開完post就即刻有

支那曱甴

係呀全部都黃架

唔好打針唔好睇醫生吖戇鳩

打空針

收到風支針有一氧化二氫

呢班人係咪唔洗再接觸世界 一有咩唔合佢期望就一定係曱甴外國勢力搞佢

簡單好多
同瑪雅文明一有事捉人祭天一樣